真想不到我們也要學普通話 那意味住廣東話退化嗎

到2046的香港 再無香港人

只有大灣人 也算很差

真想不到當初我們也討厭入恒大

明年今日？

不停乞野食

我知你邊間教會

你啲廣東話就真係退化啦